作為藍絲，我覺得今次選舉落敗應以罷工作反抗！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

去香討開po
呢度無用

我係想講，點解要我哋罷工，點解唔叫佢哋罷工
佢哋罷完有籍口炒埋咁唔好咩？